部iqos突然唔著燈求解[sosad]

如題 用左都唔夠一個月

無電

差唔到 插左入去都手燈

壞